想設計新港幣 有咩條件同留意

要留意d咩

香港特色：
屌你老母 仆街 含家產 臭閪

反映社會：
林鄭落台 屌林鄭老母 中共下台

放雜大大個頭

正面放張雞頭樣

最大面額係777